{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68300&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천해뜨는비치하우스"
    },
    "text": "ペンションは干潟体験と水遊びができる宿です。 全客室はオーシャンビューで、内部はヒノキと黄土で埋め尽くされ、快適な寝床を提供します。 子供たちのためのバンバンイ、プール、砂場など多様な付帯施設があります。 国立生態院は車で20分の距離にあり、特化市場は車で5分の距離に位置しています。 また、チュンジャンデ海水浴場は車で5分の距離にあります。 入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 夏季の間は屋外プールが運営され、施設内には卓球場、フットサル場、屋外あずま屋、ブランコの椅子などがあります。 共用でシャワールーム、トイレ、脱水機、消火器、煙感知器が備えられています。 共用バーベキュー場で調理が可能で、調味料や什器のレンタルもできます。 セミナー室は無料で利用でき、キャンプファイヤーは有料です。 駐車場は無料ですが、状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設は薪を利用し、人数に応じて価格が変わり、最大人数超過と未成年者、ペットの出入りは不可です。 画像は実際とは異なる場合があり、利用者は施設の紛失や毀損に責任を負わなければなりません。 客室内では火薬と爆竹の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の価格やプール運営が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ペンションでは、干潟体験や水遊びができます。また、子供たちのためのバンバンイ、プール、砂場などの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューで、内部はヒノキと黄土で埋め尽くされ、快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "国立生態院や特化市場が近くにあります。また、チュンジャンデ海水浴場も車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどんな施設が運営されていますか？",
            "answer": "夏季の間は屋外プールが運営され、卓球場、フットサル場、屋外あずま屋、ブランコの椅子などもあります。"
        },
        {
            "question": "共用施設には何がありますか？",
            "answer": "共用でシャワールーム、トイレ、脱水機、消火器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、共用バーベキュー場で調理が可能です。調味料や什器のレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、セミナー室は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は薪を利用し、人数に応じて価格が変わります。最大人数超過や未成年者、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はゴミの分別や火薬の使用に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室内では火薬と爆竹の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室の価格やプール運営が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 648
    }
}